D垃圾做爛呼籲，仲以為自己好撚正義

開撚埋晒D唔事關的PO，入到去原來係69上街，屌你老母
你覺得你好撚正義呀??
你同D5毛有乜撚分別呀?? 叫人簽名支持乜乜乜，原來下面係一份支持修例
讀書讀屎片咁款，做埋晒D對件事冇任何幫助的行為

我已經見一個block一個

中你老母三毛豬

喂 endgame導演話有平行時空 又話等導演解畫要屌打我？

有啲人為咗香港呢個地方，真係付出咗好多努力，而旁人或熏染者，或感動者亦不少數，喺鍵盤上幫手宣傳遊行只係一個少少嘅綿薄之力，更甚者有學生會、社會有心人設街站，都係希望香港唔好比共匪侵蝕，須知道逃犯條例一過，全香港人都會受其苦，實在令好多人都於心不忍

我覺得啲人係咪都加avenger reference落去好嘔心
明明個tone都唔係咁 夾硬加個endgame落去以爲自己好型

你起下佢地個底有d三毛黎

好肉酸無人理到要去呃人去留意

呢D 咪真五毛,扮諗世民主派
其實特登倒米

五毛屌你老母

你老母死大陸仔

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

應該講哩個
【有片】城大學生比人影到係hall扑野唔拉窗簾

開post嗰個屎為打手嚟

要出都係業主帶頭啦
輪到你地窮撚咩?

?

咁講錯嘢會唔會冇咗份工？定扣人工就得？

呼籲唔係問題，唔關事嘅 post 都入去洗，
見一個block 一個

咪撚就係

騷擾到你上連登,班友真係罪大惡極